28歲仔行大帽山昏迷 送院不治

大帽山雷達站男子行山猝死。今早(25日)8時55分，一名28歲攝影發燒友，偕同一名友人到大帽山行山，並到山頂雷達站取景拍攝，當途至近電達站附近時，事主突然暈倒，同行友人見狀大驚，立即報警求助，召救護車將事主送院搶救。

高山症

大帽山應該唔會太劇烈架喎係咪凍得滯

力場